【挨騾仔】講下大家活得最辛苦既時間

我讀U時，出實習(每星期返兩日)、加3份補習、加一份part time賣鞋、再加N份功課...

你地試過咩日子最辛苦呀

食得太飽瞓唔著個先

Ching 你又岩
我都試過..
每次都好後悔食得太盡

Intern

一晚三次真係最盡 女朋友係都要搞第四次 最撚辛苦就係個半個鐘

初中

人生就黎完個時先答到你

你地最辛苦既日子仲未到

有排你挨呀

上面d柒頭仲係讀緊書

唔知
未開心過

我宜定正正係咁 返學讀6科 返2份補習 返一份夜更文員 每個星期返3日學 來回3個鐘 做到隻狗咁

Hj2q 賓周都損

去exchange 一個月都冇
Ex就講分手 四五日唔覆
係外地一個人冇人冇物
成日一個人胡思亂想 諗到有抑鬱
Keep 住呢個狀態一個月

依加